有d人真係毒到唔識同佢地溝通

例如gp project 收留一d毒撚 中二病到仆街

樓豬咪又係冇朋友先要焗住同啲毒撚一組

通常就係個d心計撚諗住同啊邊個邊個一組做，點知最後人地分好晒得返呢類心計撚同毒撚

我需要詳細說明
否則不會俾正評